琴日個foodpanda哥哥被指偷外賣袋或被控襲警

警方執法手法再度惹起民憤。一名背上FoodPanda外賣袋的男子上周六在天水圍被數名軍裝員截查，軍裝警發現其銀包貼有「光時」貼紙，先恫嚇事主「而家有條《國安法》」，又質疑事主的外賣袋是「偷返嚟」，要求事主自證清白，最終將事主帶返警署。警方指，該男子涉盜竊及襲警被捕。有區議員說，事主扣留期間因情緒問題送院，至本周一獲准保釋。FoodPanda證實，片段中被捕者為其公司的自僱送遞員。

警稱事主情緒激動涉襲警 或落案起訴

天水連線、元朗區議員伍健偉回覆《蘋果》時說，當天曾往現場了解事件，事主最終被帶返天水圍警署調查，及後一度警方向他表示，事主因情緒激動，涉在警署內襲警，警告會將被落案起訴襲警。惟事主被扣留至昨天（4日）上午獲准保釋，未有被告襲警。

-蘋果

呢隻狗既往績

熟口熟面，慣犯狗

呢個人渣仆街死全家

今次唔誠實可靠
下次上庭就變成誠實可靠

同黑社會有咩分別

睇番隻狗支cam就還到哥仔清白
不過又比狗拖左寶貴時間 又要受皮肉之苦

死黑警 唔好問人點解咁憎佢地

睇黎呢隻野好希望上位！擺明係專攪政治犯果範